台北住邊好？方舟好唔好？

求救...遲d同女朋友屋企4個去台北，想要間
乾淨
平
就腳
既酒店。

搵左方舟、璞麗、台北門精品、凡登、舞衣新宿、町儷夏、敘美、碩美。依幾間都係400-5xx，有冇邊間係一定中伏？

Thanks all

丫丫丫無蚊/昆蟲都好重要
唔係既話比人屌死

我

推

凡登ok方便架
一出門口就係捷運站
但好似好多房都係無窗

無窗唔緊要 但有冇鬼/唔乾淨 好多好難比較

你個乾淨係指有無鬼？
2個人住怕咩
上次自己一個住都無遇過

但抽中12樓未仆街，上網搵話樓下係ktv

推推